大家出街食飯最中意吔乜嘢黎飲？

凍奶茶走奶茶

屌你老母走套

一定係凍檸茶

全年都係熱檸水